[自省]大家覺得自己有咩人格缺失？

自閉

ok, next

自閉
黑心

唔明咩叫人格缺失

懶
易妒

負面
無安全感

Schizoid

懶惰，不懂世故